香港人，你哋唔放棄，我哋加拿大人都唔放手

[url][url]

感謝大家！